其實民間記者會有冇機會喺每日4點之後開？

有冇機會可以即日 (例如popo記者會1-2粒鐘後，出席嘅巴絲圍內開個會傾+搜集網上證據) 然後逐點駁返popo記者會唔合理/荒謬嘅point，甚至一邊replay返佢哋記者會言論一邊講。

例如 : 狗話人搶電話、圍毆市民，可以播返相對嘅狗片駁返

會唔會更加表達到警犬有幾無理，表達上衝擊力都大啲 唔知實際上可唔可行？

推

拎左試卷先

準備時間咁短 好易炒車

咁咪會俾黑警主導左個方向囉
傻仔

太晏開電視台電台6-7點新聞趕唔切

不建議太夜

準備時間太短啦
同埋都無嘢要駁 因為狗狗記者會班狗根本無講過人話 點溝通啊

所以好講求tg group可以應變到咩程度，如果可以一邊講到bite，同時播放警察濫權嘅片，會唔會媒體剪接新聞時就避免唔到出現相關畫面？

popo 4點記者會 開完都5點 仲未計例牌遲到
民間仲要商量點拆 6點前開唔到已經唔洗諗係夜晚黃金時段出街
結論：不可取

跟本唔洗玩黑警SET既遊戲
民間記者會想講乜就講乜

我地開先 等佢地答就真
再睇返佢答咩 我地下一個記者會再撚返佢

岩
應該係我地做主動

好似夜晚開reach到最多人

食飯時段

助攻記者問問題